{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=767&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 이지호텔"
    },
    "text": "2020年東大門区優秀店に選ばれた宿です。 たくさんのご利用をお待ちしております。 駐車場は使い捨て用品(洗面用具)を提供し、車両2台以上のお客様には駐車が難しい場合があります。 全客室は2人室であり、入室時間以前には駐車及び入室ができません。 トラック、搭乗車、特殊車は駐車できません。 計6台の駐車施設を保有しており、現在駐車場は満車です。 そのため徒歩でご利用ください。 宿の周辺には5号線長閑坪駅と7号線中谷駅があります。 客室の内部施設としては、全客室2人室であり、東大門区の優秀宿泊施設に選ばれました。 VIPルームには全身マッサージチェア(ボディフレンド)が設置されており、ツイン、シングルネットカフェの代表写真と客室デザインは異なる場合があります。 全客室にはウォッシュレットが設置されており、アメニティ（洗面用具）は別売りです。 通信3社中継器(SK、KT、LG)が設置されており、温熱マットレスと電気ヒーターも選択可能です。 ヘアマジック機とPCゲーミングルーム(上半身マッサージチェア、フットマッサージ機)も設置されており、ランダムで割り当てられます。 シングル、ツインPCゲーミングルームには人数の追加が不可能であり、代表写真と客室デザインが異なる場合があります。 ペットやお子様連れの入室はできません。 フロントの前には様々な食べ物が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどうやって選ばれましたか？",
            "answer": "この宿は、2020年東大門区優秀店に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を保有しております。ただし、車両2台以上のお客様には駐車が難しい場合がありますので、徒歩でのご利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "入室時間以前は駐車や入室ができませんか？",
            "answer": "はい、入室時間以前には駐車および入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "トラックや特殊車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、トラックや特殊車の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺には駅がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には5号線長閑坪駅と7号線中谷駅がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の内部施設としては、全客室には2人室があり、VIPルームには全身マッサージチェア(ボディフレンド)が設置されています。ウォッシュレットや温熱マットレス、電気ヒーターも選択可能です。また、ヘアマジック機とPCゲーミングルーム（上半身マッサージチェア、フットマッサージ機）も完備しており、ランダムで割り当てられます。シングルやツインのPCゲーミングルームでは人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供していますか？",
            "answer": "アメニティ（洗面用具）は別売りとなっておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "通信3社中継器はありますか？",
            "answer": "はい、通信3社中継器（SK、KT、LG）が設置されております。"
        },
        {
            "question": "ペットやお子様連れの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやお子様連れの入室はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "フロントの前に食べ物が用意されていますか？",
            "answer": "はい、フロントの前には様々な食べ物が用意されております。お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 499
    }
}